[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [6] 魔法報告1周年

「乜都冇…1周年紀念嘅券、石…乜都冇」
※後來營運宣布派石

冇人開post

終於開po
頭先買左二窿圓，貞德，杏子 ，同唔知乜水既ac
刷幾場就無ap

唔錯啦
第四隻咩屬/咩名？

光屬，用電杖

光屬四星得兩隻

等遲D開2倍經 刷主線就升得好快

就係呢隻，頭先用另一部手機開驚
返工唔方便開黎睇

thanks
而家ap刷活動先?

依家刷活動先啦
活動大把料可以換

吳心爽三天王之一

收到
吳心爽三天王咩黎??

吳

心

爽

三隻都係防禦型

防禦型好似麻麻地??

要有勁既回憶同有突先會發揮到真正實力

3突既話PVP屈機既
但係PVE都係冇用

見人話眼鏡焰連藍毛毛都不如所以先問

眼鏡焰冇得升5星
4星黎講能力又唔出眾

新po lm

會唔會跟住故事而上5星?

緊係出隻新version呃錢啦

出黑長直版

今次呢隻我覺得係咁多次活動兩星中最靚果隻

打2，3場就無體

升rank優先

------------

btw原來我用咗quote開post唔記得del
下個記得del返(可能都幾個月後 )

官方放4星既定位好撚奇怪
之前杜鵑花活動
このは性格又閪，次次BAD END都關佢事
葉月性格好，人設又靚，故事入面又搶眼，仲要波大
但係結果居然係將このは放4星，葉月3星
今次又係
個個みと三個人面人設最唔得
故事入面相比起れいら同せいか又完全唔重要(只少前半係)
結果係みと4星
人設最靚個隻せいか居然2免費送

Support點拎去換肥料++會唔會好戇居?

打主線/活動都好少經
打完3場就要等2粒鐘

廢事你班友咁破費咋

前半れいら係主角，可能後半先比返d戲みと
このは嗰次其實我覺得都ok，如果唔係d選擇線集中喺葉月度，このは就咁睇都算3人入面最話得事嗰個

想當年我係爆水刷料

根本另外嗰2個都係睇このは頭
佢4星我覺得幾合理
但係就算good end都係爛爛地尾
所以今次都冇睇劇情了

肥料換晒都會嫌唔夠，但有時event都會順手刷埋
更加唔夠嘅係錢，換咗會幫輕唔少
有剩就AP藥或者留下個月

所以換晒++料? +使唔使換埋?
錢而家有120萬
有少少想升爆杏子小圓
成隊都係火同光彩肥應該唔使換都得?好貴

肥料直接刷算啦
四星升五星要100萬，大技最後一級又100萬

所以換錢先再換肥??

肥料你肯去刷都唔止50粒，視乎你用幾多體啦就
換晒你都升唔爆個人
我覺得用support換其實都幾貴
開荒期我就無視屬性谷爆一個人先

我見有30粒彩肥，升爆杏子先
活動啲料好難刷，就完
卡rank卡好耐

你可以食左d 50AP水先
紅水等你AP高d先食

新post lm

得30幾枝紅

lm

WTF
冇啦啦又要DL 1.5GB

WTF 我都係咁

返屋企先開了

我SET左唔DL片都要710MB

download 完都冇用

賠石

賠次10連就放過你啦

有200石係唔係即買10連卷??
好似幾抵

係

每個月都會reset一次
所以每個月必買

諗諗下10連都唔夠
賠夠20連啦

10連最多咪畀張4星卡
開ser到而家都唔知倒咗幾多%石落海

6:45 開番ser (聲稱)

開咗ser 補100石

total 188

10連都唔夠

新post留名

夠開一窿

今次都唔係限定，等佢入普通pool抽算啦

唔好抽住呀巴打

無木屬人
反正都係射落海

唔夠100抽就抽普通池啦

好似已經入咗普通pool

普池個100抽會一直累積到出4星角為止??
有少少想抽
又驚佢下個限定pool出黑長直

另外而家10rank ap上限得29
係唔係換啲50ap水可以加到79/29ap?
10粒果實換到枝，一場可以刷到20粒

係
btw 打人物頭三關， 用 8*3=24AP 可以有一支 50AP 水

開晒story之後係咁刷一二三話就ok??
禮裝我換左5張
諗住換8張，突滿一張
咁樣一隊加成+5，搭人地+16好似刷得幾快

講清楚d，每個人物都有3-4話，每話3個battle。第一次打完每個人每話嘅battle3 都會送一粒50 AP

thanks
我以為活動個種

而家咁多位隻驚有幾多gb數據??
見大陸個邊話琴日個更新多左成堆重覆既data
而家隻驚成4.3gb

bug黎
你去setting個到重新down過d data會變返2.9GB

今晚搞搞先
好在我係拎部空殼手機玩
thanks

而家刷邊關先會多D料?

我暫時刷上級，順便刷下料，幾高跌率

只係刷活動料 初級最好
中上級可以刷埋素材 不過冇咁多

依個畢屎幾好玩

點玩?

其實有咩用??

其實冇

俾你j下cp

有齊一pair人就係

但係冇

咪就係
又無藍毛又無黑長直

活動係唔係換完新角同覺醒料，就轉換30果實個隻銀牌??

換佢粒彩石開窿

total得30粒
前半20粒後半10粒
換晒佢就夠開晒窿

要換左隻角先見到??

yes

突然覺得好多野要刷
記憶換剩4張

一代同二代見面

已經換晒d野

慘......
12枝50AP水就快用晒.但仲有好多野未換到...

主線使唔使打到2章開PVP儲點先??
仲未開始打...
仲有今日完左個活動點數點先可以拎到?
250點可是換2星綠毛角個活動......

個個活動完左架啦
淨係得返比你換野

上左先，pvp牌有得換單抽卷
雖然我都無咁好心機打

做緊道館館長畀人任打

打PVP好悶

有ranking個期好刺激架
仲要個post推得勁快
人類既本性

因為打RANK送多D PVP代幣我先打

我係有BP就實打
d點換晒彩波同卷之後都仲有大把

換曬兩星角d料同彩波 其他慢慢打

佢最初話PVP計ranking有石派我先認真打

新手應該打唔贏，見人話對面掛80，100lv

基本嚟喎
最難搞係一堆5星4窿
一下秒你幾隻真係唔知點打

黎緊個活動冇得用好友support

恰鳩非洲人

E次係迴廊關 有150層

HP MP會引繼，戰敗要等復活
用唔到support
雙小圓戰法終於用唔到

有黑長直抽
雖然唔係ほむら

唔係咁先要用雙圓咩，不停回血

冇得用隊友小圓
利申冇正月

我尋日差d將5張小圓合做一張
BTW有d咩2-4星回復角好用

海香
えろは

我之前唔理咁多照合，反正冇咁多人用

都冇咩機會用到

個回血有D弱
同埋唔多識用綁

真係冇乜用
未突滿先得自動回血lv2
杜鵑花活動送個張輕鬆突滿
已經係自動回血lv5再加個magia傷害增加lv4
張小圓真係得個防拘束有用

咁要點打
得杏子78LV
兩隻3X

主力升杏子同七海，3B斬過去

兩隻都未開到窿

買七海石開窿

七海換住1突先 另外2突等活動換

拎曬所有回血嘅人上去我諗過到嘅

d boss血會繼續
應該磨得晒既

有咩慘得過打算抽每日free style 手快快抽錯個10連卷

新手留名

你個回覆可以擺喺以後嘅post的第一頁

而家先第6頁，幾時先推得爆

真係好靚女

根據以往經驗
個半月後啦

等ranking
其實應該整份FAQ順手加埋開post template

幾吸引
玩家會想瘋狂回血，即係使魔會詛咒同毒，逼人快打，然後boss識出異常狀態時受傷up ，唔好彩就加上次活動個blast傷害減
老老實實以前打challenge關使魔wave係儲藍，到boss就一回合秒，將來keep住有野打 唔係爆完magia就完場，又要繼續打使魔，快打又儲唔到氣
打算組一隊多Acc牌同範圍magia嘅隊，盡量分開出100魔果招，弓女圓必帶 可惜抽唔到

咁快諗定爆post

黎緊個活動應該多野討論d既

每月reset用石買既野你地會唔會滿4晒?
有少少想買埋水，30石有各6枝
50ap水清晒都未刷夠活動料，覺醒料都未換

全買

其實好悶 想打難關 官方一定唔會出太難

上年8月定9月用石買過AP BP藥 事後覺得自己好豬兜
再來就係萬聖節買一堆糖用唔著

希望今次難D

買哂唔會蝕 好似係

公告"聲稱"高難度

要顧下無課金4星隊玩家

老老實實，羊妹個背景幾好J

輕輕鬆鬆咪幾好

未刷完活動

睇完落幕已經維護緊 直接跳出去 刷唔到wall paper

Rebecca sheep 以前每日5場another story 隻羊識反擊連friend support都殺埋

如果唔使打Rebecca, 背景個天會無拉鏈 塊田有好多好似羊頭嘅煙定羊毛 最下面無彩色圍欄

好無聊

唔明你講乜

呢啲限定野第一時間換左先

唔緊要
我開ser玩到今日都只係明明地
係咪想講嗰關冇boss個背景會唔同
平時打真係冇留意過

得閑留意下先
新入坑趕住刷野刷到就嘔
而家先升到27定28RANK
主線仲係卡住起第二章尾個話

有boss打嘅 成場嘅背景都唔同

平時入game個畫面，等到夠鐘維護，你再嘗試按去其他頁面 即係story、mirror、主角間舖咁，呢堆掣仲有rank exp AP框框就會消失。
然後右下QB loading消失，之後魔法少女會消失，畫面跳出去寫住維護中。 咁就喺魔法少女消失前截到圖或錄影 你就多一張wall paper
最難係要計時間

Sorry 1999
時間即係 譬如我想要五十0課室背景+由比鶴乃正面嘅扁嘴樣 就要計好佢右下QB loading icon消失後
咁啱又要講到某一句對白 再成功cap圖
總之就係好難 fail就要等下次更新 返工無野做先玩
之前二葉+城堡成功咗

應該有人解包抽到個BG出黎既

今次呢隻活動有無bonus記憶??
第一開比啲怪打都扣成千血

中間有隻水屬5萬血，比佢清左場

唔撚係掛

今次隻四星幾好丁 有冇巴打會抽 ？

成隊野未覺，主力係杏子小圓
一陣貼圖比你地睇下升咩好

手頭上得呢啲
銀牌儲緊300粒換麻花焰
而家先70幾粒，目前繼續升邊隻好??
抽蛋就儲夠100先再諗

e次event既開場動畫 同小圓好唔岩feel

80抽未中4星

個4隻4星 第3隻之外(要有突先勁) 其他都升得過
仲有七海都係

same
拎多20抽玩保底算

仲有無其他要升??

集中升隻七海先 佢大多數關都過到

ok
差肥料升滿就可以一覺

屌奶星
保底出左このは

又貞德又杏子，你玩哂啦

好過跌こころ出黎既

四星全升爆去
另外由比/都 你應該打到活動完都未升到四星
可以諗下升磨菇妹 connect放魅 或者修女玩蘇生囉，但你修女就最好配埋七海 陪杏子洗地

靚女 PvP見親都留最後殺

仲有如果連60粒大嘅經驗石都冇 咁就升到80級停 ，唔好進五星，堆石用去升其他四星

去到差撚住冇得單騎

磨菇妹係3星木??
修女係女主??
都係邊個??
4星可能唔升心住

買返黎架

而家先開始刷肥

原來1001左 好彩有人自動自覺

又幾qq

打到差撚住90
好撚攰

100抽 100抽保底 完

肝得咁快
btw 難度如何

75打後開始難
要用下腦打，唔係好易收皮

好彩上次完全無性趣 30抽中多左隻栗

普通第5層都好吃力
無大腿唔知點打
10次回復係每日下晝3點reset??

蘑菇妹應該係第3幅圖右邊數起第3嗰隻2星暗
修女應該係女主
都係第3幅圖左邊數起第4隻2星木
應該冇錯
因為升唔起4星嘅話呢用住呢3隻先都頂到下
抽蛋嘅嘢睇下我地咁多個po以嚟爆死咗幾多次就會有大約感覺

100抽都唔中

thanks
唔抽主要係想等黑長直

打晒又冇野做了

上次射咗60抽
今次20抽中咗
水隊有多一員

三國無雙8個辛憲英

咁多石

d活動真係密到 肝到過勞死
我鐘意

好過冇嘢打驚都懶得入

e次算休閒event

打完冇得刷

屌我而家先知原來上次活動化學妹上左5星
掛住抽jojo女

抽唔到成個活動skip咗

100抽射左落海

3AP 1場 打到好似無限體咁

新手唔使打呢
每5層一隻角比佢打到仆街

而家好似有張技係主動回血嚟
用佢回住血輕鬆打
係去到challenge啲王先開始要用大技秒

有d回憶專係變哂做A
開頭去到王就可以開技

唔多覺有變A既
回血得女僕個張

小圓同かこ專屬個張
或者梨花個張變晒自己卡
佢本身有3A

梨花真係好勁
招主動又大力仲可以stun
自己又要3A可以幫埋其他隊員

快d變5星

下隻應該係光系
應該係雫或者まさら

女主呢

有排啦岩岩先升4星冇耐

Jojo女？ ho la ho la~ byebye~?

梓喵

尋晚抽咗麻友，又要再儲過石

我都要重新儲過石

康可樂

Another story就快著曬燈

專屬2張都無
梨花係咩樣??

哇屌
無石呀

張圖都成年前
唔差在等多年啦

以為aj2018既圖

無印象有

係喎睇錯日期，屌

頭先以為係白魂間舖呢兩日個展覽
上年呢個架有播過由比同七海嘅doppel

洪君兒 藍天恩 杜蕙慧 鍾憶嵐 康可樂
有無人記得係乜

乜野名黎

爛尾甜故
重要爛兩次

刷肥刷超定上好?
超場場得5粒
50水打得2場

七海終於3星不過無晒水肥

打到挑戰60關 今個event可以慢慢打 幾正

唔洗對戰 唔洗狂打換材料

但係冇得賺友情point

75層之後一對一對咁打
75 七海同環
76 500同果條紅色拎鏡果隻
77 madoka homura

更正
76 七海 環
77 500 莉花
78 madoka homura
79 御園 同果隻渣綠石
80 一隻秋野

之後仲有
86 紅藍
87 諧星姐妹
88 金銀
89 織里子+紀里香

冇得刷

星期五已經打完冇野做

點打
睇過後面一隻成30萬血

堆屍

75已經開始不斷堆

第90層隻和美 防禦無視

我3張減攻硬爆 不過都犧牲咗2隻

為左增加趣味性用左好多未用過嘅magia

我隻杏子開左doppel幾個月
今次終於第一次用

終於打到去99

對面唔會回血?
堆屍會唔會無左3星?
打唔晒換咩好??
10條命係每日下晝3點回??

打前佢會講對方有咩技 最ON 9 係80層 傷害吸收會疊加上去
唔會
背景 單抽卷同彩波
YES

Story 第五章係遇到阿見仲打埋佢 入到場打Candy使魔拆包裝紙

麻花焰咁貴既
換第一隻300粒
突一下要成500粒

已經儲好500 但唔換住

我前排先用300換左麻花焰

差150粒就可以突爆

麻花突黎都冇咩用
能力太差

見啲人麻友都4窿
100抽必出4星，如果提早出左會唔會reset??

會

42抽
我屌你老母呀？

你地知唔知邊到有得聽返抽到卡後 佢只會播一次嘅開場白

上次抽人魚到73抽又彈隻萬聖節cut咗

屌你唔使保底都屌

想要

Jojo都好呀

比多隻前輩我開3窿啦

有啲想收返隻雙圓多窿既acc

終於打哂100
然後又冇嘢做了

我屌你就真
上次補底補歪左

佢補底無pick up又係好on9

60%都可以唔中

利申唔中

保底有啊
60%

佢話啫
活動pool會唔會抽走普通4星??

突然想搵返HKTV版黎睇
琴晚dl左集廣東話版落黎
但無HKTV logo，標題又用返日文原文
唔知係咪有第2個版1

唔會，所以先係60%

主頁個齒輪→アーカイブ→魔法少女

嗰個係自我介紹啊
我想聽抽到卡 換完衫之後打招呼個開場白
youtube應該大把

營運：錢已袋 理撚得你

唔會抽走就乜都假
某啲驚pick up係得幾隻最高rare入pool

而家先發覺又真係冇

呢隻驚角色唔太多，限定pool應該都冇咁快抽走常駐
同埋有補底系統下佢應該都唔想你必中同一隻，我諗佢就算限定都要放複數四星入去
至少我覺得如果必中當然係佛心啦，而冇其實都係合理

係正常既
好想快啲抽中黑長直

平時友情pt你地點用??

之前好似講過
我換完要嘅就會儲，唔會用嚟抽嘢

我有時懶得刷就會all in肥料
佢嗰個pool抽嚟都哂氣

而家先得萬幾pt
留個id求carry
bRdVB5YS
應該會見到80lv杏子

煙肉你以前個名叫咩

加你啦

百江渚added

好煩 原來堆support都拆曬memoria

唔怪得見到有啲人明明每日login又唔放support

冇改過
做開CD-ROM，呢排先出下聲

未睇過hktv 版

出個陣睇過 覺得廣東話麻麻地

added

好似睇左幾集頂唔順
始終先入為主

+1
fz都係

聽日有新差撚住關

屌，舊既我都未打哂

仲有咁多野未換 佢要加幾多關先夠

話唔定有得重覆打

加晒3位了

見柒柒地想睇返
上星期睇完bd版又DL返tv準備睇

＃．＃＊．＋＃～ sa !?

遲啲樹隊會換走甩頭妹放扭計骰妹

3條友D戲屎到

打到93 等緊2個鐘回血

13,4歲算係咁啦

仆街
好撚難打

D異常狀態扣得好癲

仲會疊加

已經唔係被剋屬 無增傷都扣咁多

105 我用木屬慢慢復活打算 剋屬都比人爆擊幾千

106-109要磨勁耐

屌原來未完 冇得儲np好撚難打

得一隊咁嘅垃圾，冇得唔堆屍

終於打完
得個幾十粒石
ON99

好快
我啱啱先打完102,timeout 緊

勁

堆左廿幾條係停屍間

101已經過唔到

Magia炸佢老母閪啦

さやか死磨爛磨磨死左佢

炸唔死
諗住刷到一堆人齊技係咁轟算

終於打完
儲好哂水屬doppel 入場就秒咗

佢搭伊蘿蝦可以好無賴地過

打boss主力放大招 普通關就換一兩隻主力入去儲魔

最後10關真係煩撚死 真係逼人快打

甩頭妹應該就我掛緊個隻無錯?
但扭計骰妹咩人黎 ?
潛左水一日遲左回

呢個game mode都幾好玩
總算做左d野

我覺得好撚煩

每日剩係推到一關
唔連開doppel炸直頭扣唔到敵人血

大大隻果D BOSS有得磨下血

一隻隻果D你唔係果場打死佢又要重嚟

終於過109
簡直係0課地獄

仲響103到磨緊doppel
一場唔開返3-4隻都唔使諗住過

我都堆屍磨緊上去

今日有第3章full voice

X陣中間條友裝月夜禮裝挑発加防 其他人開主動回血 捱到104開始要換

難打到仆街 要堆屍儲doppel 卡咗係104

中原麻衣

1turn搞掂110 爆機

開doppel連炸都可以輸
已經唔使打落去

滿突水波真係好癲

主線4月23先開新章
依家出預告

堆屍堆到去108

主力死鳩曬 唉

原來死咗可以等一陣再出返 冇留意

絕交章好撚正

兩個鐘左右 今日果10次又用曬真係慢慢等

full voice都更新得幾快

有新人？

出過場啦

司馬師嘅眼罩

而家先開左挑戰第一層......

10%MP起手 同 夏目+綾野張專屬裝攞黎堆屍儲MP一流

班人全部idol master友 應該有訓練過
同埋唔係動畫唔使夾嘴 算出得慢啦 或者係營運放慢出

以為你連故事50關隻Candy都打唔死

可能我本身係覺得營運專登拖長黎搞

加油

今日終於堆完 完左最後110層

仲堆緊107

連打四十幾場mirror換曬三月份嘅券 人都虧

截圖啊！可以截圖啊！ 五秒倒數啊啊啊啊啊！！！！屌你正啊喂！

得果一日

玩咁耐 堆故事未衝過 連修女都未突滿

次次活動都有佢份 好想瘋狂影佢啊

愚人節

Happy fool’s day 大家

咁又無咁誇

希望聼日真係出

卡蓮寶寶無畫板 公平咩

係我唔識set定部機有問題

請不要介意我單機

有bug嘅 想影時個背景就消失

新手留名，隻驚洗唔洗刷首抽，要刷的話要刷咩

我係咁諗 中意D咩就刷D咩

係咪未更新所以影唔到相

刪咗 重裝試下

搞掂 原來第一次存取相機時我按錯不允許 之後設定開返都無用

拆cp

幫個忙 share隻まどか同さやか來
咁樣

抽唔到 想儲

咁？

你有無弓圓同晴圓

非洲血統邊會有

求弓圓晴圓holy麻美version

呢張我都有

雙圓thanks

後面想點

人手遮鏡頭，應該冇咩問題

多謝你

點解會影咗咁嘅相

真係有得拎漫畫版小圓先輩

新嘅果張四星禮裝

e張仲正過新角

今次真係幫佢個漫畫版宣傳
今次新角係第一期唔知幾集出現過兩格定三格咁

抽唔到呢張

個個都有

蘑菇妹個friend 大空直美 idol master

主線第一章第一話第一部分cut咗
本來好好地發現結界入口 發現有人戰鬥梗 播變身動畫呢part
改成闖咗入結界

修女變身好似又執過 唔知係咪 換了新耳筒 音樂變咗

唔知wow咗未

蘑菇妹係邊個??

終於打哂110

變身動畫好長

變身BGM

60抽中麻美 1張小圓前輩記憶卡都無
應該收手算

我20抽都唔中小圓前輩已放棄

記得有集係伊蘿蝦話another story好難打 跟住小圓出來話用support過關啦 隻sp圓用蟹鉗秒撚咗隻沙場魔女 執個貝殼做手信

啲表情同動作真係好撚過癮
夾埋把聲

痴媽筋
把聲都係圓神黎?

THANKS
咁扭計骰妹係?

走晒音

今次活動抽唔抽好
岩岩好有100抽多少少

同一個聲優嚟

你衝主線5章後期會見到，綠色

小圓前輩根本就係普通嘅悠木碧

正常發揮

好唔慣

左邊真尾右邊書店妹 聽咗幾年故事成班過曬去做魔法少女

仲未換，突晒啲記憶先

好on9

成日彈驚，PVP當我輸

輸都有一枚coin啦 係當你走場啊

屌 垃圾驚
其實彈驚係唔係手機太廢?

舊機玩得耐就會彈驚
利申:舊機

應該係
我係要玩幾耐先彈
利申：AN機

想問下, 呢隻係點拎, 唔見有得抽 ?

活動換

ok, Thx~

炒飯妹真係好慘

永遠50分 如果50分為滿分呢?會點

25分

屌

最強嘅魔法少女50分

接受油髀嘅救贖啦

根據之前規律
應該就黎又有4星開放5星

打得咁快

之前都喺任務page無banner

唔係主角組應該冇架啦

主角？你指白色頭髮條女呀 次次活動有佢份啊

直到上次

一直喺度幫手嘅果件咩春名呢
上次成身標血標到成個月先醫好

who ar

呢個?

左下 可圈可點

每次打完活動都係搵佢

突滿要幾多家具?
Lv9已經3星唔到

今次個火4星值唔值抽??
10抽唔出小圓仙貝禮裝

no

要抽既抽冇pick up個pool
張memoria要唔要都得啦

[img][/img]

下個買天音月咲

Yes，一定換啲抽唔到嘅先

咁快開開左3個窿

一年都黎緊，唔快啦

我而家先開左一個窿

換都未換到

主要想儲張禮裝
見啲痴線佬一出新角就4窿

張memoria唔係限定
遲下總會抽到架啦

原來係咁

邪神不愧係邪神

中華飯店萬萬歲

遲d會出架喇
fgo達文西

最後嗰關你地點auto

雙小圓裝防呪
不過時間效率好似麻麻，同埋又唔係個個都裝防呪

我整左個telegram stickers 中意就拎去用啦 聽日再慢慢加圖上去

都係auto18算，效率差少少

正

刷家具邊關好......10都唔多夠打

你唔要求刷埋素材既話就5

我打錯名嘅關係要斬掉重練

9同10都係KEEP唔到30%HP以上
4星角差好多料先升到5星
杏子差最少.都仲差4個蝴蝶結
再試下打上去拎石先
10易打過9少少
10同5比較既話，係唔係刷10好啲?

滿星之後再set覺醒素材係咪無用?
數值唔見有改變既

實際有加到

係 刷10可以刷埋車輪

希望下下轉可以升多2隻5星
活動打得好吃力

食水

中間條女 動畫入面係有支魔法棒 搵唔到

先苦後甜啊 打多D素材 唔課金每兩個月就可以100抽

你話支喇叭？

張生 恭喜你有拖拍
舞台魔女班手下 有幾個魔法少女嘅影 係以前死咗嘅魔女 睇返草稿集 有個係佢
動畫我追到第五集

上面link張彩圖唔知邊到出 中間同右二較剪妹都好好J

動畫原設黎??

主線岩岩先第4章
小圓仙貝岩岩先換，仲要多450件家具

撚有拖拍咩 有拖拍就唔會得閒到整telegram sticker

終於可以睇佢係主頁睇佢彈下彈下 抽中的話

呢隻抽唔抽好??

唔知 淨係知抽中左放佢出嚟對波會彈下彈下

哪有石你老母

祝你地抽中四星

連結：回血 狀態異常增傷 降防
大招：詛咒 毒 magia不可(對敵)/全隊增攻/自身詛咒

仲癲過小圓前輩

trouble maker

打boss或者多血兵有用 其餘時間做Magia花瓶

原來小圓前輩connect有隱藏效果

得嗰1turn
要嚟做乜9

減完再加返 iroha 唔得?

諗住個新屬會同光闇互剋 做個三角 mola mola
反正堆boss都係一拳超人 有冇屬性保都一樣

Holy麻美 晴圓 調整屋さん 花瓶

想要調整屋，希望儲到100抽

唔畀任何嘢剋
但係又打咩都冇倍率

抽唔中

咁咸濕
而家有120抽左右
又想等焰

呢3隻都無用咩?
個時仲諗住買雙圓AC

有雙圓可以得得j 下 但晴圓實戰唔係太大作用
可能我隻晴圓得一個窿

但聖誕麻美真係冇鳩用

等啦 一係就10抽過下手隱算

有隻4窿晴圓隊友普攻打40000
好多關都靠佢carry
其他4窿都係3萬左右

得兩窿弓圓
限定角莉茲同和美好似好勁...

唔知一週年會捨得出未......

我加啲日本FD子都係打20000-30000
不過有時CRI左先會打到40000
表攻13000咁上下

4窿
CLS

邊隻？

上面有手足提及有4窿既小圓朋友

仆街我仲有2700張紙要用

4000幾張……
仲差200家具先換完小圓仙貝
之後仲要刷料

頭先走左去高登睇下有冇人玩呢隻驚 點知呢面仲推得快過高登

高登仲少人過呢邊
正常啦

想入坑係咪石ac起手?

想起手快D咪買AC呢度好以有巴打係買AC的可以問下佢地

但想慢慢嚟就自己刷首抽

仲有 telegram sticker 啱用就拎去

我寧願要四星囉唔該

想問下首抽至少要點樣先建議開

對全體，打角色關好用囉 打boss得一隻
唔係打卒 好似又唔會咁易成功放 配holy麻美 仲有都 春名呢啲好玩啊 又多Acc牌

定跟appmedia個表就得?
同埋我見依家個pool就快完，想問下個pool值唔值得抽，定係等開新pool再抽好啲

呢隻野要搭其他牌先發揮到 好靠隊友connect
以後普通pool有機會抽返的, 限定pool都可能中 （當然唔會想你地抽到99張出另一隻 ）

「哩隻野」係指下個pool定依家個Pool果隻限

而家呢隻算係，單拖戰力唔錯。
下隻更加依賴隊友，support type 回血 儲魔 放毒用 唔會好高攻 除非營運想將來無生意 大致上咁

我見哩隻係個最強排名都唔係咁高，咁我等聽日算，白毛好J啲

我戇居買4星ACC起手
搵到有人棄坑接手仲好
不過要睇下國CODE係邊

183個章啦
就快可以換到麻花焰

努力打pvp啦

間中打下.成日彈驚無PVP章
活動刷到無晒好友用...
剩返19同20打唔到
仲未換開窿石

今日4星大家會抽嗎？

剩返2000幾卷刷唔晒
換晒小圓仙貝，剩返250個章

仲有時間 可以做deadline fighter

做緊
啱啱先換哂小圓仙貝

換剩幾本書
唔換啦

最橙係咁

咁肝
我次次都係換哂D素材就算 玉同書隨緣

140抽一隻學姐，係咪開得

btw 哩啲1%真係好19

i choose u 上次抽到之後無練過

訓左
一陣要返工

80抽又乜都冇
又要靠保底

頭先收工禁左下10抽

保底出sayaka

換得14枝開窿樽
突邊隻角優先??

上次第99抽出4星
今次第95抽出4星
究竟應該好嬲定好笑

我就會突左七海先

應該突得一下

特訓唔知揀咩好
有啲升好level未升episode

得14枝我都係覺得換二星好

八雲強勁

七海

腿

八雲的確抽得過，3A，配搭力強

抽

而家ar 相機唔再係限定

升邊隻先好 有無順序可以跟

第三四五隻

最勁果幾隻齊左

自己睇

Fd point嗰個換野係咩黎

換完先醒起未睇有咩換

100PT個D
變成漫畫既樣

4月1果次ar 相機d漫畫樣

果時就唔洗特登留底啦 而家有得換 同ar 相機都放出嚟比人任玩

高速中左想追多隻 40抽已落海

不過都係要你有嗰個人先玩到

重點

老闆娘其實勁唔勁...
手痕......

原來莉茲咁勁......

唔知比咩角特訓好.2-3星又唔想升住...
主力個啲又卡覺醒料
揀左圓神.不過都80同LV4...

輔助力強，百搭3A

不過睇落好似唔係限定角
希望忍到手
上轉先射左10抽落海

反而唔係限角先抽得過，
至少往後日子也有開洞機會

永遠一窿既貞德
都唔知幾時先復刻
不過唔課都好難開到......

儲石，夠100抽先會抽，其中一，2個池唔抽，已儲到好多石

而家儲石咩都唔抽等復刻 到時你可能儲到5000幾石加堆卷

而家先開始睇返呢本
都係官方漫畫個畫師畫

2月中儲到而家先120幾抽.計埋上次10抽先13X抽
好多活動關唔夠打無石拎

到時就ALLIN抽黑毛
就算無乜用都好
之前入坑就係想要黑毛
點知麻花都無

咁儲左300粒果D系換左麻花先

呢個就一定既
不過而家先21X粒
最快應該都要下個月中

PVP果堆換曬?

未.而家先150個PVP章
3月中先開始打
每日打2-3場
想儲200粒換蝴蝶結升左杏子先...

咒3t 強

開服開始玩，有無朋友仔想加好友？

ID : bRdVB5YS
MAIN位應該係圓神

-連登Friend List-

6Z1ZPJEb
有朋友可以幫我加入list嗎？

已加

棄左半個月
比上個堆屍活動悶到棄 登入ONLY

特訓幾耐先可以轉一次人?

auto，當養生game

一開戰，就無得轉了

如果初見都可以AUTO就好, 懶到呢

特黎做咩? 自動幫你升左隻野?

特訓=雙Exp有bonus

揀撚左隻滿lv貞德 曬撚左

咩事

學精左 強化藍卡果格要用彩波

頭先禁入去睇魔法少女果版見到d位拉闊左

例行公事

可能係執一執個位等伊呂波可以升5星

打boss好爽，未敢塞落mirror住

光闇優先

好耐無上呢個網 隻リズ好勁 抽唔到
上年八月底十咎係5隻S rank入面排第一,跌到落B

好少人

6連勝之後彈驚

而且有D都棄左 之前更新咁耐都無上番禮裝

買左幾銀

個時買左個多石抽左暗個只同貞德 之後個d慢慢抽返來

買首抽應該買邊隻好？

睇你筆直同有冇愛....咪睇住個網頁既火力級數買囉, 都堅既

莉茲+貞德/圓神/杏子之類實無死
不過可以揀既話最好揀突左既
前兩條限定POOL又勁

我仲係到

不嬲都係得幾條友架啦

有keep住玩 但活動都係臨尾幾日先刷

list入面個個都咁高配置咪費事寫落去囉

加個呢到三四位
個個都開晒4窿

但我講緊加到好多人都係無禮裝

禾巧撚感動牙

好在加既都仲係活躍

八雲滿藍都可以無視 唔殺住

WFC \ /

麻美學姐

我就中左藍毛 慘

中左風

咁多石抽.好酸

PVP章你地會唔會用黎換覺醒料??

我冇換

中風

利申當年課左10000円為左抽藍毛

仲差一舊綿先覺到小圓
岩岩刷左5場出左舊
PVP係唔係換地型/章優先??

隻驚好貴
8500YEN得30抽

要做魔法少女係需要代價

緊係單抽卷同錢優先

魔法和奇蹟都是存在的

OK換左呢兩樣先
二月同三月都無換過野
啪多50體都無綿花就有少少想用章換

想信奇蹟同魔法既人既下場

奇蹟和魔法都是需要付費的

no refund

突左即係要重覆角？見佢好似都無多過一隻莉茲

抽唔到咪用人地果隻

是
要開滿窿位即係要抽四隻一樣

用人地嗰隻み他媽發覺可以用呪無效禮裝擋doppel呪自己嗰下

不過我抽唔到

正常係咁玩既
抽到先算

儲兩個月石又係一條好漢

長期歸0

一夠250就會變咗0

儲兩個月會夠100抽

屌你個咀
一聲笑左出黎

杏子：

換料換得咁爽

冇換過咁制

有免費窿唔開

將佢換走 入禮物盒 即場清曬堆item換廢料
頭先將由由禮物盒拎出來 堆destiny gem就出現鳥

唔知係咪bug嚟
但係みた媽成日唔見咗

頭先將佢*

冇時間錄影 拖到今日先錄 先發現
錄小圓仙貝出場換完衫 有一段開場白

iPhone個錄影功能堅廢 插耳筒錄埋聲
已經set電話唔會自動熄mon ，錄完先知道30秒打後完全冇聲

30秒冇touch過 後面可能錄唔到聲 但你touch mon又會skip咗一D野 或者有訊息彈出來你就要再錄過
最慘係錄完先知道冇聲 冇得再錄 垃圾bug 真嬲
試過錄幾分鐘 錄完去到0:08已經冇聲

你地知唔知點解決 有聲變冇聲 呢幾個月google過好多次

正常 有時去佢個竇食午飯都唔見佢

記住以後買角色一定要去箱拎
就算係已經有嘅二星都要去箱拎粒石

咩素材黎
有無原圖

自己睇返tv 第8集 係尾段

我指阿嘿顏素材原圖係點

未出場果陣比人話係condom girl

劇場版改左

又抽多80抽 中吹笛姐姐 3洞啦

奇蹟，魔法卡，都是存在的

中一洞中得多就想有返d重覆

我想中新野個陣就中返D舊野

希望到時儲夠400抽直接抽滿黑毛

我希望中多隻圓咁就四穴全開

如果角色四穴全開，係咪唔會再抽到

借人地隻3穴學姐真係好撚癲
我只係想手上隻杏子開發埋2穴

緊係會

離晒譜 巴打油王？？

暫時未見過人4星 有可能唔會
3星就一撚定會

隻隻抽嘅4星都係1穴
入pvp遇隻4穴就被人1turn全滅

揀D得人隻嘅打會唔會好D

我得水波係4突 有幾隻3突

全部都係1-2穴應該都仲贏到
入面有一隻4穴就已經

我戰力得16萬
最多都係打同級

27萬肯定全部4洞

咁多卡池角3,4窿

其中兩隻係2星角嚟

我知
4星個到都要抽成10次先有

我連油髀都4窿唔到

那由多

油王

多得課長令我有活動打

抽完奸商之後個post 又淨曬

好靜

見識八雲步法feel到又多條友會好打過吳キリカ

咩意思
廢過老吳?

用落覺得唔勁 主要係connect 加隊友攻

又有新角玩

隻奸商得一窿炸

我抽唔到

課

隻驚有無福袋之類?
成9000yen先30抽好貴

之前好似有次活動有出過

新年咪有

右上速1.0
睇下佢點行

希望出黑長直個時會出埋福袋

留名學野

立花理香

9up

卡面咁靚，得三星

比你高機率抽中

而家有190抽，希望有2窿杏子

新章會有石送 到時200抽

主線岩岩先到4章2話
前面仲未有好多未COM到

Go, good luck

有少少想突杏子
但又想儲石等黑長直
好矛盾

又唔記得熄埋個冷門app先錄

石係交換出黎

U DONT KNOW WHAT IS 奇蹟, 魔法

唔知走去問sayaka

相信奇蹟同魔法既人已經唔存在

刷唔晒啲料

差800item

依家即爆水咪夠

就想訓

第一次刷到換剩啲覺醒波

換咩優先

遲多十秒完場會拎唔到最後5粒石

缺咩換咩 換mirror區無嘅先囉(?)

阿見莉愛

無一次刷曬

metoo
今次算最多

幾時先有HAPPY END

晚晚開party

個時間線仲係好早 有時見人提起個pool幾時出圓神 惡魔可以抽，一出代表個世界就完啦 執粒啦去
得返ウワサ，仲邊有鏡の魔女佛心生咁多B俾人刷寶箱

咩驚黎

唔知幾時先會出新作
CONCEPT MOVIE出左成兩年半
到而家都仲未有新消息

其實根本連黑長直焰都未必出到
按佢個發展應該有機會取代到魔女個系統
只要一日冇人走出嚟破佢
或者QB唔介入
應該焰醬永遠都仲係焰醬

焰魔就直頭

外傳個故仔應該仲係第二，三次輪迴中間??

前兩獲 補底先出一隻
今次營運好佛心

巴打你地入到驚？

都未main完

main 前抽

又delay 唔知派幾多石

唔好派石 直接比四星卷啦

直接派黑長直

40抽中左

公平咩

第7章

通常會抽單抽卷先家10連先?2

小圓仙貝

90抽搞掂

第7章咁有心機

又有多個巴打開齋

第100抽先出
屌你老味

你地咁撚多石

使唔使咁多石

戰女CDROM笑而不語

「抽歪都四窿啦」

留石 一周年

等一周年送卷 先聽下D温和嘅演奏曲先等一周年來臨

溫和個頭

呢張好靚

有三張係茶會

仲未抽到油脾4星卡
仲差30抽先夠第2個100抽
想突多下杏子

女主又比邪神當猩猩咁玩

嬲個樣

就咁走咗去

邪神第一次話佢似猩猩好似係指變身動作，但睇多幾次都唔多覺

但いろは 嬲個樣真係好正

唔記得訂佢隻黏土人

我等佢隻figma

買買買，都買
小圓 figma同土人都儲開，無理由唔買
可惜芝士蘿莉無出埋便服

我冇儲開土人 因為唔可以整唔同動作

都係figma 好玩好多

呢塊不安面最正
做到挑釁咁

咁個樣反而好似好串

我最多咁

差唔多啫
校服圓我都仲未開盒
成套剩係開過弓圓圓神焰魔同N入既黑長直

左上拎弓個無辜樣

我係後追兩年前 睇曬tv 同劇場版

想買都買唔到

跟住就學識左係amazon jp 買野

amazon 真係太方便

J緊劇場版

劇団イヌカレー

幾時先有新作

我都想知幾時有新作
前排我唔知痴左邊條根走左去買色紙

我都係
不過唔齊款

天國的新作
幾時會出奇蹟的物語

追完兩窿先黎pick up杏子

兩窿

而家我除左小圓三窿 其他都係得一個窿

見到全藍卡忍唔住想谷到d np爆哂水

第一眼見到佢 好開心3張Acc牌仲要magia打全體 之後呆了

鈴音火系3A Attack

最後の一擊.....

張新memoria連埋之前將交朋友應該PVP屈到仆街

又有新??

加兩次攻

又新卡池角
那有石，你老母
鈴音睇過一話，主角好似周圍斬人

有人整左全地圖出嚟

身材好似修長左少少

有冇link

對腳拉得太長了 15 16歲無得再高

做一個十字 左手到右手嘅長度理應同頭到腳掌差唔多

AZONE出品

下個POOL係唔係值得抽下?
雙攻5好似好勁

卡面好中二feel 想抽
希望今次可以中pickup 上次調整屋 同再上次真尾 都係唔中pick up

睇完好撚想買

GAN d畫風真係好正

發覺漫畫幾正

屌你靜到連蚊飛過都聽到

冇活動係咁㗎啦
主線又打咗
又唔算有咩懸念位
而家都係間唔時見佢滿體入去打幾場肥料就算

就快夠第2個100抽

繼續儲 等到出宜長直homuhomu

我都想，但見人抽又想抽下
又想突下角

等下星期活動一次過射曬佢

新手，多多指教
剛玩兩星期，以下係我手上嘅女，請問我而家練嘅方向正確嗎？

冇四星

有愛嘅最優先
冇嘅話練五星，七海>由比>都
三星可以練埋常盤
其他二星可以練定主角組(環、二葉、深月)

好, 等我努力下先

同埋儲石，100抽一定有4星
pickup就儲夠先all in，常駐就冇時限

GG, 我次前兩個pick up 都抽過兩次, 上次先抽返常駐

聽日allin0音

100抽?

點解唔刷首抽先開始

60抽ready 唔中唯有課金

而家先衝到第6章2話

十抽劵慳50石+一個星期登錄55石+任務10x7,加活動少少石都夠10抽
每10日一張劵，mirror 10張 活動至少5張 望你唔使課

4章5話

挑釁臉真係好正

終於100lv

咁快 我而家先97lv

巴打仲唔買返兩盒figma 玩

趁依家4倍速啪左幾支水黎刷

買齊晒啦
不過我通常開完盒一陣就入返盒
或者開都無開

總有日會抽到嘅

儲左好耐黎allin終於中

25抽得呢張

完 冇石

幾驚見到吳小姐

開ser玩到而家都係得90lv

準備去抽色紙，仲差2張齊套

7抽剩係重複過六人合集個張
同fd子換左惡魔焰
仲差圓焰個張
有無人放

amazon 幫到你

屌奶星睇黎又要保底

唔見有

單抽20下

仲有75抽

點會冇

買多幾隻拎出嚟玩

，仲想搵1，2代全套

有幾隻都孖入三入左
不過都係好少開盒玩
無櫃放好易封塵

一陣幫你揾

拎嚟玩怕咩

Rank 90

開前有冇洗乾淨隻手

痴媽筋
比你用紫外光燈照都未驚過
我中意儲多過玩
百幾盒除左中古個啲
應該唔夠1/5有開過

SET個條件要8 TURNS 內完
結果打超過都有星星

LIST入面啲痴線佬已經滿突完鈴音

1冇貨 2仲有

課長真偉大

之前見駿河屋有第二套唔使4000YEN.不過賣左
早知快快手買左先

THANKS

又要保底
公平咩

個style咁似brs

ME都係今日先突然咁好彩

老老實實，你地覺得八雲實用？ 抽咁多隻來來去去用果幾隻打大boss 好似pokemon咁

抽中阿見

係愛啊哈利

你個名

睇嚟都唔駛兩個月

得返2頁
快架啦

睇下隔離kirara
當初仲有人話出kirara就過去玩
而家?

利申:我就係其中一個

好以直頭冇人玩

寫咗少少，睇下有冇咩可以改

新手有用資訊：

- 完成第1章有10抽。需時約40分鐘。
- 抽中4星角色機率為1%。
- 同一個池99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池會重置次數，而常規池則不會。所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常規池。
- 首抽參考：
- 個別2星角色可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，第一話總成本是8*3=24AP。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC。

佢如果唔係無la la 封ip 應該仲有好多人玩

封大陸啫

AN機限機型先係致命傷

香港共享咗中國人榮譽
其實主要係隻驚啲bug多到on9啫

你有比人封IP咩

我冇
記得嗰陣好似有巴打畀人封咗
而且佢封哂海外玩家要用vpn連日本入
仲有最痴線一定係壞save

咁多bugs都要開服又係抵死既
好彩小圓延左3個月
如果唔係可能bugs多到比人屌到開花

整到好似beta版咁

Kirara幾時先收皮？

如果早入坑就好

Memoria上限幾時變咗400

之前好似得300??
好似邪神活動已經係400

嘩屌 隻新角完全唔同畫風既

隻驚成十幾個畫師
佢請返漫畫畫師黎畫，唔出奇
原五色卡面都有搵其他畫師畫

150抽 中

GG

應該係開第7章個陣加
順便改埋Memoria個顯示數量

課左90抽啦

好似早少少已經係400??

咁即係好唔好用？ 想拎佢做花瓶了

唔係今次活動先去到300㗎咩
定其實關rank事

邊關RANK事
上個月我已經有400個位
但好似先得60 RANK

再課

唔好

呢度冇人講 我唔知寶島果面仲有冇人講緊 但我諗日本內有一定玩家唔會咁快收皮嘅

邊隻

我淨係知課金量好似連小圓10分1都冇

滅她媽

扮暈見tama其實咩黎

調整屋 用布打個個

去商店黑你面擰哂頭嗰個奸商

好後悔落石抽佢

tama係玉/魂都明既
前面…………

改名

八雲mitama呀嘛

今次活動刷章邊張圖最好??
主線刷晒係唔係就突滿到隻角??

如果環修女五星係呢個look 我會喊出來

新角畫風唔錯啦

魔法☆掃描

巴打開定個新post

有冇人想搶

巴打快樂開新post 啦

快樂

諗下副標題先
呢個post係N個鐘冇人開我先開

[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [7] 開定post 等魔法紀錄一周年

咁樣?

8月下旬先1周年會唔會太早

差唔多啦一個post 兩個月左右

屌 計錯數

屌，又岩喎，可以留比下個post用